寫到咁 我哋呢場仗係咪贏咗？

撤回！

唔係，要撤回惡法，仲要收回暴動定性，無條件釋放所有被捕者

唔係...
佢星期三講暫緩已經係講無再次舉行二讀既時間表。

仍然係無撤回，佢根本係想降左溫之後再推

贏你老母

寫到可圈可點咁

系

唔係

成篇全部都係癈話，無實質內容

擺明特登寫到咁 伏鳩香港人

咁叫贏？
佢意思係唔撚撤
同埋無講過釋放學生，追究黑警
你收貨？

未
連撤回最主要既目標都未到

贏乜？ 一日未撒回 一日都未贏
仲未計比人拉左果班義士呢？
選舉戰呢？
大把仗 呢場係持久戰！

dllm林病又諗住講大話

唔係 ！

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

贏你條命
咁樣出份新聞稿當道歉 誠意呢
仲有佢係講暫緩 唔係撤回
仲有已經比人拉左既手足呢
暴動定義呢
咁都叫贏左 樓主訓醒未

唔好信封嘢
寫到模稜兩可

一定要佢撤消檢控69 612 示威者 同追究黑警

贏你老母!

行上去禮賓府啦

我咪話寫到可圈可點咁囉

今日行出嚟嘅任何一個要求佢都唔答應喎… 輸曬先啱

佢話暫停無話聽日後日唔會再展開

贏你老母

停立法會大會對修例嘅工作=/=政府停止修例工作
停立法會大會對修例嘅工作=/=撤回

贏你老母...

放人呀
仲有d 嚴懲黑警呀.........

唔係撤回都叫贏？

可圈可點唔係咁用咖巴打

做到咁大粒出篇咁嘅野就算
撤定繼續你個人都出嚟交代吓啦

道歉要親身道都唔識
即是連歉意都冇
又玩計謀扮晒野

想洗走啲人
呃啲「人地都暫緩又道歉啦，唔好再搞咁多嘢啦」嘅人
其實同琴日根本咩都冇變過
演場戲出嚟，今次仲hea過禮賓府條鱷魚淚片，連樣都冇個
今次俾佢呃真係仲蠢過69俾佢呃

都未落台

唔知樓主真心定三毛
block 定先
非常時期sor

垃圾！！！

贏你老母啊！一樣訴求都冇回應過！

無贏到

一篇咁嘅垃圾 贏你老母咩

唔好再被人氹啦！
我知作地好想贏！
但係事實我地未贏！
未贏！
林鄭團隊加啲奶共議員強行推修例，今次佢話緩，作估佢下次會黑？黑警呢？醫管局呢？一一清算！

可圈可點係讚美既意思....

到而家都仲用語言偽術撚香港人
贏左乜春呀

仲未撤同埋撇除暴亂哩個定性，最緊要！未放人😡

一，英文版未出，唔可以完全確定
二，字面上看撤回二字
三，同琴日記者會講嘅大同小異
四，送中條例後，我哋仲有國歌法、大嶼，仲有陰魂不散嘅廿三條
五，懷疑政府混淆視聽，令市民誤會

結論：我哋無贏到，仲賠咗一條人命，唔知幾多個政治犯罪名，唔知幾多個受傷者，仲有國際社會對香港不信任！

落台,放義士
其他講多都無用

巴打可圈可點係褒義詞
你咁即係話佢篇嘢寫得好好，值得表揚

好過toyz

耍你咋

佢仲有筆血債未找數
唔好比佢走甩

咁應該用咩成語好？

唔會比佢呃
佢真係會聽意見既，就唔係只道歉
同埋 只出聲明 而唔係記者會

聽住先，要真.撤回

只有政府撤回送終條例先至算係

呢遍野同佢無講過野有乜分別？

淨係睇最尾兩句就得

唔收貨！！

又唔可以講話冇分別...

啲巴打話篇文寫到咁唔算撤回

唔係
要撤回
要釋放學生
上次唔係暴動

仲覺得有立足之地
狗改不了吃屎

罰你睇多次最尾兩句

想溫水煮蛙

撒回

尋日仲係咁串撚柒柒，不可一世

究竟要幾多人遊行先肯撤回

贏你老母
又可以block 一件

Btw 可圈可點唔係咁用

撤回之後記得解番就得啦

講真
唔可以比柒婆落台

柒婆唔落台
區議會選舉先有希望

要累積民怨

未撚贏呀

不撤不散

樓主 on9?

不撤不散啊香港人
唔好再留戀階段性勝利好唔好啊

成篇嘢都唔見撤回兩粒字

「無重啟時間表」
明明即係撤回
但係死都唔肯講「撤回」呢兩隻字

我覺得呢條臭閪唔值得我哋咁撚文雅對佢
成篇嘢當我哋狗咁撚，唔撚使畀面佢對佢有禮貌
直接屌柒佢就啱
成班手足一早出晒嚟，換嚟嘅就係一封「sorly囉，我點知推條咁嘅條例你哋會咁嬲豬喎，我都係想為你好啫」嘅「道歉信」
真係睇撚到人眼火爆

係撤回！撤回！撤回！
係釋放被捕學生傷者！
係譴責警察暴力鎮壓！
落台啦八台！帶埋你班狗走啊！

贏你老母？
撤回呀

係要撒回！

1. 全面撒回送中
2. 我們不是暴動
3. 釋放學生傷者

贏你老母呀

佢落唔落台啲民怨都積咗都喺度架啦

雨傘仲未知教訓?
秋後算帳

赢條撚

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

嬴你老母 佢跟本係Noted with sorry

616重點
1. 撤回條例
2. 撤回612定性為「暴動」
3. 釋放義士
4. 徹底調查黑警濫用暴力

借推

[遊行完入嚟睇] 近期好多五毛洗版帶風向 請小心以下言論

1) 示威者已經嬴左光環/我地已經贏左 / 階段勝利論
你贏條撚，直至今日為止，我哋咩都未贏過。相反，暫時只有損失，少咗位戰友，唔好再打飛機
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要。

2) 建制派/警隊內訌/中央割蓆
唔好天真，利益集團上下一心，出得嚟嘅無一個係無辜
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

至於警隊，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

至於林鄭，今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

3) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

4) 偶像崇拜
No, 唔好造神，2014年仲俾人撚唔夠？
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿，但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

5) 美軍來了我帶路
唔好傻，除非可以迫到老解出動，咁就唔同講法
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點

唔好輕敵：武嘅襯有時間，裝置自己。機會你唔知幾時會到
唔好鬆懈：唔好人講你就信，連登好多熱門post都係帶風向
唔好內訌：和理非與勇武，同樣重要
唔要長期抗爭：雨傘就係被拖死 速戰速決 一定要Set Deadline迫林奠回應

要團結 目標一致

不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火如荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架

希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

驗眼喇樓主！
不撤不撒啊傻仔

你係未on9
依家一個訴求都做唔到 點贏？

推 唔好比我地既付出白費

仲有律政司僭建講大話都未追究

模棱兩可

贏你老母咩
咪又係重覆記者會講d 野
都on 撚鳩

贏條撚
收回暴動，釋放因參與行動而被捕人士，清算黑警，下台
缺一都未算贏

未

撒回！冇其他同義詞！
唔好中佢口術！

其實睇立會示威區都冇封
我覺得似係真投降
林鄭基本上係玩完了
當然不排除兵不厭詐
睇埋今晚黑警點做先可以完全確認

篇野hea撚過我交d功課

贏？啲義士點？

扮晒野
又呃9人

依家一樣都冇，我真係屌佢個閪，一意孤行死不悔改

今日走左 政府又會話有反政府勢力 清算開始！

收皮啦 見一次你個post 嬲一次

一日唔係777把口講出撒回都咪撚信

未贏！一定要柒婆出嚟親口話撤回！

一日未徹回 一日都未完

咁都話贏
二百萬人出街換到呢樣
香港人真係好撚易滿足

講到咁玄

停止修訂咋ching! 唔係撤回呀

用d字眼左閃右避，一睇就知完全無悔意
撤佢老母自由閪

Keep住呢團火

致歉：是對自己的行為抱有歉意，也就是說有點過意不去，但並不完全認為自已有太多的錯誤。缺少相應的誠意！
道歉：是完全承認自己的行為錯誤，而誠心向當事人表示悔過！

林鄭呢D友真係撚狗咁撚，用埋D語言偽術正仆街

香港人咪心軟 佢一日未徹 我地一日未贏

未贏，咁隨便放棄對得住義士嘅犧牲咩？

佢邊撚度有真道歉
佢都無為修例 黑警 定性為暴動 逼死烈士而道過歉
贏你老母

個個post都見你講呢句
諒你老母呀收皮啦

贏你老母，一日唔撤回，一日都唔係贏，香港人要既係撤回，唔係道歉

未撤都未係贏啦

革命尚未成功 同志依需努力

輸
照樣 去信美國議院

跪低呀

斬草要除根

否則後患無窮

無限期停止先收貨
否則71再見啦

一日未撒回一日都未算贏

下個星期繼續遊行

贏乜春呀又
俾人拉左嘅義士呢？唔洗理呀？
為香港民主犠牲嘅巴打呢？又唔洗理？
黑警當示威者狗咁打，林奠條八婆每個月袋緊幾十萬，又唔洗理呀？
同埋最大問題係冇講過徹回呀，冇講過呀政府
基本我哋嘅目的一條都冇達成過，贏乜撚呀

最後唔該唔好再出埋啲垃圾post

睇態度佢地輸左啦
而家係睇我地可以拎返啲咩
革命尚未成功
同志仍需努力

我想講好撚多人轉晒吠
講撚到 「佢咁要面 講到咁已經好好」
「所有野要rectify 都要時間架 」
「同埋佢做咩我地都會嬲 都無用架啦」
但其實佢除左多左句sor9ly 囉 同琴日講既廢話無分別
依家連sorry 都要 鳩縮係屋企
無mention 過佢會點handle 警狗abuse, and those arrested people.
She just fucking plays with words

未贏

你真係信政府講野？

贏咗啲乜? 條例撤咗未？ 義士放咗未？柒婆死咗未？

寫你老母
贏你老母個老母

佢停止運作 過幾日如果散左 佢咪出返黎係到繼續
我地要既係撒回

佢應該會推另外一D野

贏乜撚野 我地4大訴求一樣都無做到
屌你老母我一定繼續上街

撤回

攪到依家咁既田地, 仲論唔論到佢死要面

Keep住呢團火啊ching

義士呢！？

停你老母
要撤回!!!

really?

你講架 唔好俾我見到你係屋企唔出嚟啊

贏你老母
撤回左未？
釋放左抗爭者未？
追究左警權無限大未？

乜撚都未做
人地寫篇垃圾出黎
你條仆街就吹話贏左？

唔係 佢根本無退到 要撤回 釋放義士

仲有調查所有濫權警察！

你當個標題最尾個問號死架？

死都唔肯撤
聽日射波出金鐘
再請埋下星期一 預你星期日有遊行 今次一於過夜玩舖勁既

人工島

系你老母 係啊on9

贏你老母 撤回

搵鐘求性搵到傻咗？

贏你老母

必須撤回
平反613，撤回暴動
拉鳩班警察

$4000都未到手 你覺得佢會唔會咁做？

食屎啦 仆街 你老母西就贏左 d被捕學生呢？ 條例撤回左未呀？林病條撚樣落左台未呀？追究左班警犬濫用暴力未呀？？你老母咸家鏟

你見唔見到標題有個問號？

咁撤咗未？

你話呢

贏你老母，
一日未撤一日未贏